聽日之後， 唔會有理工

而家俾人包圍晒， 今晚應該會捉晒， 死晒

手足好叻， 捱左咁耐